桃園 百分百 意八 Itamomo

仲係日日都勁多人排隊
呢個集團同優品一樣近年崛起得超快
而家全港已經有過百分店
唔好覺得係劣食就唔推
仲係大把人狗衝架

其他post 連同證據

深藍集團

完全嚴重被忽視既深藍大型連鎖

push

而家先知

呢三個月已經有幾位巴打出過 Post
但沉得勁快

推

呢幾間野成日一齊出現
屌佢老母一霸就霸起碼兩個鋪位

仲有 韓樂 漁樂

意樂原來係深藍架,琴日先完食絕無下次

仲有桃園漁我都成日去,唔知佢哋係深藍

喺禾輋讀書成日食依家先知 以後唔食
Btw成個禾輋商場都係藍店咁濟

佢地一黎就搶幾個鋪位
又擴張勁快
好知道港豬口味
有機會背後有撐腰

唔係深藍咁簡單，係全部高層都撐警
成日話啲學生好蠢，冇錢收都出去夢遊比人呃

其實撐警同深藍有咩差別，撐警咪即係深藍囉，斬人先係黑喎

天水圍北天澤商場，百分百意樂漁樂都齊晒，仲有間大家樂，本身都已經唔多餐廳

坑口間百分百多人到on9

至少要罷食

推。

佢啲舖每間個名都咁唔同，好難記曬亦都好難號召大批人一齊杯葛

屌依家先知 早排先幫襯過意八

簡介
亞洲國際餐飲集團由柯鎮平先生於2007年成立, 致力在香港拓展餐飲業務

好撚難食呀dllm

agger

藍絲都唔應該去食啦，咁撚難食

係，落到街都唔知食乜好
基本上天水圍北都係藍餐廳多

仲有好多 韓樂 意樂 itamama都係呢個集團

係 細商場一霸就霸半個

屌佢老母樓下商場裝修完就得返意樂同桃園呢啲垃圾劣食，味精重撚到仆街

領匯啲商場最撚多深藍舖
屌佢老母

點解一間都未聽過

之前唔覺有講，等我仲去幫襯百分百

無見過係好事

係 d post 沉得好快 3頁左右就沉底

終於有藍絲唔係講收錢論

呢個飲食集團喺加拿大有好多分店，一樣咁仆街

有無多啲背景資料
放上黃藍店資料庫

Push

冇錢收

意八同意樂到底有乜唔同

落黃大仙集會大把人食

意樂其實幾好食

up

屌你老母 領展一裝修完舊商場 趕曬d街坊舖 呢幾間野就即刻插旗進駐

岩岩知

罷佢老味

咗成個愉翠冇一間食得

彩雲商場？

屌，一星期至少同同事lunch一次

呢幾間連鎖黎講算高質果批黎

見到間野既名咁戇鳩都唔想入啦
未去過食

得kfc 同幾間茶記揀
以前成日食漁樂，但7月後無再食過一次

我樓下得百份百同老麥 痴撚線
唔食真係無得食

利申 無飯家庭

冇分別
名唔同

聽聞itamama係老闆個仔既玩具

抵制!
推推推!

唔講唔知

呢個真係每條村都有總有一間喺左近,罷食！！

都係唔正宗意菜

去第一城

難食過屎

銀座兩間痴埋一舊

同什麼味皇集團有冇關係？

個名叫桃園我以為係台資黎

香港商人常用技倆
你見美心由最低下既快餐做到中高檔次都有既高檔餐廳就知

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

意樂同漁樂望到但memu都無興趣
百分百都正常d 但貴到

狗也不 藍店

屌 之前仲成日食意八個咖喱豬扒飯

百分百係百分百垃圾

仲有 木兆小品

咁多間

百分百
得意樂叫OK

頂, 之前仲要出去行街前食過添

意樂都麻麻wo ching

食過百份百就明咩叫一山還有一山低

好似係呀哥細佬定家姐唔同人開
利申前員工

總知都係同一個家族

啲裝修風格同menu設計係好類似
當初去漁樂已經覺得好似百份百
查一查先知全部一個集團

長知識了

老細係我遠房親戚 條數好鬼想搞上市
係加拿大起家
好似有大陸後台課錢俾佢
個仔好似係道友添

why not both 都差

垃圾

有冇多啲料爆

冚家剷咁下一步你地想點做呀

真係有大水喉

其實間野同領匯有無關係？
佢大部份舖都係開領匯場內，會唔會係領匯d叔伯兄弟開？

話咗個集團深藍啦
岩岩報狗篤手足位置！
自己申請裝修
要fc就睇各大fb地區post

呢個集團啲嘢本身都係劣食又賣到貴一貴，衞生情況仲🤫

cls

同意 兩間都食過

舖頭叫桃園，入面放香港路牌sell港式
成個格局好古怪
食過一次太難食冇再幫襯

tui

之前一個禮拜食幾次

啲奶茶有洗潔精味

叫你啲同事都咪去啦

坑口有幾間

屋企樓下得百份百同大家樂
已經多咗係屋企煮野食
但有時星期六日同爸媽落街食個tea真係避無可避
利申 爸媽都係深黃
同埋次次出親街一定會check附近有咩黃店去幫襯

咁恐怖

嘩屌係坑口返工真係慘過食屎
間間都深藍
仲有邊間可以食

譚仔得唔得

pushhhhhh

成個將軍澳區都比呢個集團玩哂
坑口的話可以試下去TKO Gateway新開個food court，入面d小店有幾間都唔錯，冇記錯Chop Chop同另外一間壽司店係黃。

間野好縮骨

所以佢係衰咩?

個集團做過d咩所以係藍？

通常5-6個同事一齊食，gateway無咁大地方坐
等再發掘下有咩食

有巴打話

事源腦細無啦啦叫人唔好參加遊行並聲稱自己有去撐狗，最近話好心痛啲狗仔俾人調教喎。

坑口村都有d大排檔好食...不過呢d真係唔知藍定黃

唔知就食住先 封殺深藍先

呢個集團到底同領展有咩關係？點解個個屋邨商場都有分店？

食咗 意八 十幾年

幫推
見到意樂勁多後生排隊等位
嬲

係搞到每條邨都梗有一間喺左近

好黑暗咁 一定有大勢力係背後

哇屌 罰你以後只幫襯黃店

長沙灣開左好幾間

年頭食過一次漁樂同Itamomo就無再食過
貴到仆街又唔係好食，果個價位黎講絕對係劣食中既劣食，藍絲果然係食慣屎

唔食lu

就算Itamomo係前線勇武開我都幫襯唔落，又貴又難食

我從來都唔食

推啊
班同事唔知點解好鐘意百分百

推到佢地知

深藍仆街餐廳

Pish, btw 有冇手足知三洋 同源記咩料？

屌好撚嬲屋企個商場全部都係藍店

發覺好多人都未知有邊啲係深藍集團
多數淨係識美心吉野家
有冇罷食list文宣
類似tvb黎款

記得

甴近平

平時太多客成日排晒隊,而家就算無咗黃絲客,單靠屋邨港豬同廢老幫襯都支撐到.

pish

屌

以後都唔食

ITAMOMO 勁垃圾

1) 服務差, 明明少客都可以唔撚過黎落單
2) 難食, 真係好撚難食, 西餐意粉已經好細碟, 都可以難食到我食唔晒

食過一次之後已經 block list

百分百2間, itamomo 1 間, 痴線

係各兩間先啱

意粉真心難食
剩係食炸魚柳同雞扒包
以前成日食
而家冇食啦

痴撚線, 噤撚細碟都可以食唔晒, 唔撚知乜撚野製作

係個黃區開4間, 等執啦
仲有巴打, 又係好難食

佢部機, 我2人不搭檯, 派左我地去一個所謂2人位面對面, 而我同朋友旁邊都有人坐得好close我地

按

推啊！仲好多人食，有冇人整文宣宣傳下？

唉 住緊嘅地方樓下得2,3 間茶餐廳 其中一間係桃園 一間係百分百 仲有一間好撚難食

完全唔知

深藍

全部屋村商場肯定有,你叫班廢中廢老唔能食???

隱藏大魔王

住黃大仙真係慘 次次經過意八都排撚晒隊 又貴 味道又一般
唔關藍唔藍店事 炑八 意八 兩大垃圾店當之無愧

百分百同桃園又貴又難食

藍到發黑

我都係半個月前先知間嘢係藍

need decoration

呢個集團係加拿大都好大規模....

推 本身已經難食 仲要藍底

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

百分百嘅奶茶好好飮

咖哩牛坑腩飯，辣肉醬薯條，正

佢D口味比一般快餐，茶記好食！

亦都貴D

百份百正一大仆街嚟
屌佢老母又少 又貴 又難食
我去買麵包食仲好

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

18區黃藍食店Bot

係，佢個薯條系列幾正，我成日買嚟做下午茶

仲有好撚多
韓樂 漁樂 意樂

之前成日食控百份百

推啊
日日都仲係咁多人，爭氣啲啦香港人

我成日食

推
深藍鋪頭不光顧

itamomo邊度有，剩係識itamama

藍架

其實意樂成日鳩落嗰啲乜菇嚟 好大陣味但又食唔出

721 831 101 1111

要抵制！

呢間集團叫咩名㗎

taste of asia

推，明明係集團式
但好易遺忘咗

真係唔知 不過依家知啦以後杯葛
就算喺屋邨商場仔佢都連住兩個鋪位開咗兩間

好撚難食

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

原來好多人唔知，証明我狂推post係正確

推爆佢 罷食左幾個月

好彩無食

推 起碼半年冇食

屌 食緊itamomo

好難食啲阿姐又閪

門口排曬隊

如果深藍

點解冇人幫佢裝修?

食埋呢次咪再食

推，已經無食

Good post help push

得個小貓三四隻罷食有撚用咩，佢地搞個8折，即刻排撚曬隊

食過兩間堅係難食，一食無回頭

仲有機架，因為真係好多人唔知佢係藍店

tui m dou jiu tui

推呀

難食更加要推

多宣傳罷食

話說我住奧運，嗰次去海富itamomo
d野又凍又難食
有個阿叔類似經理既物體好似見到我同朋友全黑，就歧視眼光scan我地
仲有，坑口根本就比依個集團壟斷
兩次都唔好經歷
一次就坑口百分百，全間店都係大陸人侍應，又冇禮貌，仲有個類似高層肥佬話撐警，好開心嘻嘻哈哈望住啲黑衫途人指手畫腳

淨係知d店員好西
原來仲要係藍
以後都唔幫襯

敏華真心好食過好多茶記，忍痛唔去

不了，好難食

推下 好多人食

唔明點解仲有咁多人食依間垃圾
又深藍，又撐警
d店員又藍又大陸人
又篤灰

長遠應該將雲貴軒、太興、桃園、敏華加入藍店list，否則時間耐咗，港豬就會繼續排隊幫襯

大把淺黃沖去食籃店 。身邊大把 但佢地吾係籃

仲有人未知，無得救嗰啲就由得佢

本身都覺得百份百貴咗啲

唔好再食Taste of Asia
同美心吉野家冇分別

啟德個邊得意樂同百份百
等我仲成日食

樓下 桃園 意樂 銀龍 金拱門 海皇
得返大快活

咁慘

美心，吉野家，太興都有裝修
係唔明點解依個集團比人影晒相篤手足灰都可以置身事外

根本冇人理佢……

我覺得仲仆街過吉野家……

真係唔知 幫你熱門

垃圾加藍色 請大家三思

自己煮啦

其實係架，又藍又撐警又篤灰

次次一堆上去就好快沉 點解呢

仲要大把人唔知佢係藍店

彩雲樓下意樂樓上桃園
好撚識玩

意8宜家先知

上佢fb留言，好快就會del
老闆又福建人，自己諗下

推!
以後唔食!

推啦垃圾店

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

推
翠林又開一間喇
成個將軍澳都俾依個垃圾集團包圍喇

之前屋企附近有桃園都有食，知道藍店之後轉食大快活！成個場得藍店！

香港人反抗，唔好再比大財團玩啦！

長沙灣咁多黃店都咁多人食意樂 真係咁多藍絲廢老咩

有咩藍店既證據？

個post 有link自己搵

kfc is blue too

藍絲任何生意都係養住D人唔係真做.
生意係靠分配同D人手分工配額,
根本係一個外圍非常堅硬O既圈子入面生存.
而佢故意攻擊其他人又可以食埋再增大個圈.
加上警察政府都跟佢地方向行
其實冇乜輸O既成份.

7月開始無食

老實講意樂幾好食，係份量少d

但知道係藍絲之後以後唔撚食

本身幾鐘意食韓樂
不過早排知道之後無食過

推 今日行完既人記得check 清楚係黃店先食
推薦用 和你eat App

推 呢個真係要鏟除

真係深藍!?有無證據

冇食過
唔好食

推推推

邊度有source? 想fc

Taste of Asia Group

咪有link囉，自己搵啦

原來最底有link ,眼殘添

垃鳩圾

b

依家先知真係, 幫推

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

有心唔怕遲

推一推

推 好多人唔知

push,我都戒咗

自從知道係深藍集團開
就冇再食過

老母好鍾意食佢個集團某幾間 盡量叫佢唔好食

真係唔好再食

成日食itamama唔知係藍 幫推

話說，早幾日下午去何文田食完，埋單時
有個四眼不男不女既人企係門口呻話冇生意
應該係經理，之後話班大學生冇野搞搵野搞，又話班暴徒搞到冇晒生意
請自行思考間公司係咩立場

個集團叫咩名?

呢個集團係將軍澳區種得好深
坑口四圍都係佢d餐廳

好難食

黃大仙嗰間意8日日都好多人排

有乜咁好？
幾年前試過一次，餐牌冇乜特別的，而且西餐價錢，茶記水準（應該仲差過）
叫咗個扒又乾又韌

我都唔明

想問黃大仙係冇野食定點 屎都甘多人食

8月去過(未知係藍) 黃大仙有個黑色衫有個龍字 (睇唔清個八婆名) 係到話D手足唔好搞事 成班管理層藍到核爆(唔信就去問d後生員工,我都識朋友係果到做) 仲可以日日排長龍 我冇野講啦]

藍撚到閪咁

味王集團㗎

佢個menu 有寫晒個集團有咩舖頭

亞洲國際餐飲集團自1993於加拿大成立後，於2007年在香港開設第一間「百份百餐廳」，時至今日已發展成連鎖餐飲集團，創立7個薈萃港式、意日融和、東南亞、韓式、歐陸等各地美食的餐飲品牌。現時集團於加拿大及香港共有15個品牌，分店達100間，員工人數逾3000人。
集團以「最好的給你」為願景，於食物品質、環境衞生及服務質素均有嚴格要求，同時為菜式及食材選取注入新元素，推陳出新，為顧客帶來驚喜的美食體驗。
「快、靚、正」是集團的核心價值。「快」是指出品速度及餐牌更新；「靚」是舒適的用餐環境及別致的擺碟設計；「正」則是嚴選食材及優質服務。

關味王集團咩事

去到10月先冇再幫襯百分百

罷食抵制

中學嗰陣都係呢幾間舖常客 見佢以前menu下面好似係味皇

不過都係罷食左好耐
貴 味又一般

配合領展真係無L敵 呢d圈子先得人驚

質素同大家樂差唔多

其實個人認為真係好難食

完全冇去過

難食都勁多人排sad

黃大仙間意八係超好生意！！好多人幫襯！！

利申以往係常客...

黃大仙基本上全部都藍店...大家以後可以食風了😭😭

好耐之前幫襯百分百嗌咗杯紅豆冰，飲飲下浮咗隻曱甴腳出嚟
即刻去廁所嘔dllm

藍底垃圾

一個坑口範圍已經有4間

意八好食喎 細個中學成日成晏 難食又藍就抵制啫 好食既話就食少啲 我唔會一刀切

同黃色唔同意見咪撐警囉

學生好蠢?
咁我俾錢食完你間野仲要俾你吱吱喳喳細細聲屌就唔方唔蠢啦
我屌你老母臭閪呀

推呀
咪撚再食

員工一推

屋企樓下有間ITAMOMO意八
之前基本成日食, 價錢唔貴又ok好食
之後不了, 一次都冇再食過
但都係勁多人排

All 深藍

屌....冇選擇

佔領左好多個屋邨商場

宣傳唔夠

其實得個平字 而家不了

其實要認清楚，依家黃色經濟圈
背後除左反藍店
係反中資

而中資係香港基本上＝monopoly

人地財力係我地幾百幾千倍
依幾間野已經係每個屋邨商場落哂腳
仲要以本傷人薄利多銷

所以，唔好以為黃色經濟圈好易成功
人地近乎財力鬥長命

推 已經轉食大快活

大

撚

把

人排

push 多謝樓主定期提醒

呢幾間有用黃藍app應該都知係藍

垃圾美心

pppp

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

好多人真係唔知

push

有無人認認真真update D藍黄app....

之前D 10年唔update一次

推到有D好用既藍黄app

其實有邊間集團唔係藍唔係中資架 實係架喎
本土香港人開既小店就有黃店啫
黃店食下小食就可以既
一日三餐邊有可能日日食唔到一餐大集團野架

屌，食過

就算無呢場運動
都真係好日都唔會食呢幾間野
唯一要戒係元氣同M記

屋企附近有意樂同漁樂，以前有食開所以一知道係藍就blacklist咗呢兩間嘢
但最近係另一區搵嘢食見到桃園，唔知咩來頭，見黃藍地圖又冇show，就入咗去
食食下突然好似聽到意樂成日loop果首音樂，就醒起d風格都有d似，到埋單果陣見到原來真係果個乜嘢亞洲餐飲集團

呢個集團好撚on9 真係藍到仆街，啲嘢好撚hea做
利申：做過part-time

屌, 前幾日先係嘉湖銀座食完百分百, 伏已中

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

好食過大家樂大快活美心先

最鐘意下午茶個香辣鴨胸天使麵，好味😋

唔好食啊

好過焗飯，好難食😣

唔係唔好食，係唔好去食

推 無食意八好耐

意樂 桃園 孖舖一齊

屌你，藍田間意八openrice comments ok

之後食咗一次，老實講，一般垃圾中式西餐

要我排隊食？但係又真係lunch見過有人排，藍田人食開屎

仆街我樓下已被呢個集團壟斷
遠d得中立店，黃店要行半個鐘

黃大仙？

天慈天耀天盛基本上全部都係藍色大集團垃圾食物, 係天盛街市有少少黃店可以幫襯

一般快餐 排就不了

屯門大興..... 全部集團
黃大仙都會?

係，全部商場鋪都係藍

藍田黎講依間算係咁
其他仲慘過食兩舊屎
利申已經冇食半年

一早罷左

一個商場有幾多間食肆啫？佢連租兩個位 以茶餐廳定位 已經可以玩合謀定價

而家部分地區食個晏都五十蚊以上 就係佢哋造成

咁都係

亞洲餐飲集團

行過啲建生有By the tray

SOSAD, 個人好憎排隊
周圍搵黃店, 去完紅橋再去建生, 都要排十幾廿個, 最後搵到間做外賣黃店, 坐公園食
不過個漢堡好足料

其實係成個黃大仙區都好少黃店
同區選個生態相反

6月開始冇食

而家先知雖然平時唔食

唔該樓上同我追擊咁耐

百分百原來深藍
以後唔再食

之前一星期幫襯4 5次
依幾個月無再食過

佢地屋村狂開舖
其實就無乜可能唔食
因為其他野食厭咗
都要搵野隔一隔

不過亦無乜可能成日食
因為佢地個餐牌
基本上仲死過大家樂大快活
大部份嘢係唔變
以前食勻一轉就無再去

同埋
有啲分店有老鼠

山

2

3推

4

5

6

7

8

9

10

推到佢可以收皮

已罷

大家小心啦
已經有知情人士話老闆與管理層都係福建幫
之前亦講過何文田意樂有個老既男人婆女經理，坑口意樂有個紋晒身既肥仔，元朗百分百職員都層經篤灰報狗或講示威者不是
真係唔明點解仲有人去幫襯

六月前已經唔會幫趁呢個集團

因為太撚難食

百分百直情係伏到仆街

見到東港城有間叫Itamama
係咪都係呢個集團

係呀
咪就話依間有篤灰狗囉

呢個集團真係好撚多唔同名

推深藍鋪

咁撚on9

示不過佢間間d裝修都一鳩樣
一望就認得同一個集團
唔似美心咁陰濕

盡在藍田個商場

深藍田

啟德果到直頭兩間連埋鋪位 ，扮唔同餐廳

啟田新開間茶泰，唔知係咪又係意八個集團，今日見到佢門口燒雞張poster，背面竟然係漁樂menu，唔信可以落去睇下

樓下新開間麵包鋪好似都係

推比更多人知

連登仔：自拍贖罪

itamomo都算貴?
對比美心大家樂大快活佢算好食

冇刨哂成個post，唔知有冇提到
但唔好漏咗smile bread，一樣係百分百集團黎

利申呢啲鋪頭凈係樓下都已經有三間 棟哂喺度篤眼篤鼻

老老實實邊爐直頭係抵
不過見係藍店就罷食是常識

係同一集團，每晚百分百個牌都係收入麵包鋪
可惜每日都見到好多人買

早少少仲有食
而家已戒

石籬新開左兩間又係拍住開，美心就好似執左。

一早知啦！ 仲叫埋阿爸都咪撚食

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

近排又多番人食
d港豬真係無得救

百分百狗黎
難食又污糟 本身都唔會食

推 見到荃灣海之戀新開左韓樂 好多港豬排隊食

(已fc)茶泰同意八 / 意樂 / 桃園 / 百份百係同一個藍色集團!!!!!!!!!

一啲都唔好食!!

慘左 Itamomo 好食過多黃店............

桃園難食到仆街 幾年前飯食過一次之後就冇再食過

重有荃灣海之戀間韓樂

推 呢個垃圾集團嘅野好難食
極度懷疑食材係二等貨

咩集團黎？

亞洲國際餐飲集團
網頁 同 FB 都驚到收曬

幫襯過一次itamomo, dklm 服務差撚到, 叫極唔應機
D 野食仲要好難食, 難食到唔想食, 未試過食西餐食意粉都可以食唔晒

號稱黃到金既黃大仙既南館有齊意八&漁樂，好多人幫襯

睇完呢個POST之後真係冇食過
希望大家同我一樣堅持

南館北館 = 領展
一講到食 好唔好食 緊要過黃藍

天水圍仲有好多人食明明咁難食

附近有好多間
藍店嚟！

以前好鐘意嗰個勁多菇wasabi意大利飯，不過知係藍店之後冇再去了

有無source?

間野工場係新蒲崗六合街
同一座野亦係海港集團的中央廚房
懷疑佢地係有D關係/生意來往既
間野搞到周圍好多老鼠

百分百未撚分藍黃個時巳經覺得好撚難食

true 狗也不屌

好撚難食
又藍

坑口間itamama日日都有廢老排長龍

靠你班人食，食到柯x平富貴到買咗康樂園喇
繼續食啦佢就繼續買地買樓

樓下得藍店 冇得揀

唔通要專登搭車出去食黃店 然後搭車返歸

寫字樓係吾係冇人發夢次次都搵吾到人

記住藍店

今晚去告發佢

黃大仙根本冇真正既食野黃店

有間以前成日食覺得幾好食 算

推
一定要比大家知

日日有人排

黃藍APP show 晒囉喎

意八同意樂唔同呀嘛？
黃大仙意八都唔係個list度

同一集團嚟

意八=itamama，同一個集團

點解呢間野咁勁?

推啊

乜深藍架咩屌

仲有韓樂日日都勁多人排隊

又多一個人知道了,可喜可賀

佢填補咗茶餐廳同大家樂中間個缺口
集團式出品
但又有伙記非自助式
啲餐又間中有噱頭
所以係劣食都好
啲人食得多大家樂都會過去轉口味

問題係黃店好少做到連鎖
俾個選擇呢班人

韓樂真係好撚難食..........不倫不類撈埋一碟

想問木兆小品係咪都係佢地旗下？

有冇圖？

係

再推

好多屋村都有

fuck
屋企附近已經有2間
之前仲食過
以後不了

推
多一個人知少一個人幫襯

桃園老實講幾好食

好食過佳記翠華，算係咁

但好食

見過樂富有一間

我要圖啊 ！廢事冤枉好人

你要咩圖 搵到條link 要唔要

明白晒，唔係呢條link都唔知係同一集團

自己帶飯

Itamomo 都算, 桃園同百分百真係好撚難食,
又唔係特別平, 唔明點解仲有人幫襯

PUSH

著名藍圈食肆 百份百餐廳 現推出「反暴曱甴湯」

藍